黑警驚到用水馬block成條街。。。。。。。。。

有無咁撚驚

不通則痛

邊度

多謝晒喎
幫手封路

西營盤附近

好似係水街

好似西環狗屋個邊

中聯辦對出，西邊街同朝光街中間

[img]佔領中環，正式啟動！[/img]

成個西營盤封哂？
地鐵已經唔到架啦喎

封街？住果度真係多得佢唔少

黑警幫你堵路, 真係多謝晒

受感染區,自我隔離

佢唔會驚
係方便佢地自己有乜事可以重兵怖防
係入面點走動都得
而且確保大量狗”落地”

有咩就拉入去先 狗屋都唔洗去

只要吹風 就會自己封

黑警幫大家set roadblock，仲唔快啲出嚟？

反啦反啦,差佬大膽到軟禁中共幹部

分區戒嚴

佢幫手封路多謝哂～

支共真係怕落佢面 支聯辦

勇武都起唔到咁靚嘅roadblock

都唔入西環 封來做咩

無人話去支聯辦

辛苦了

Cls

最強路障

有冇人過去幫佢加把鎖

不如日日吹風去西環啦
等啲狗日日罰企

人地重兵中///聯////辦咋嘛
關我地乜事

set 晒陣，停交通呀
轉場了
封得晒個港島再call 我

Hahaha

That’s me. Onl799

民陣個個星期申請，佢係咪永續block 街

真係好似打機果d 感染區 入面全部隔離 不如個個星期吹去西環啦咁 做撚到佢仆街

地鐵又停，馬路又封

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel
[size=2][/size=2

都冇人諗住過去
見到封成咁仲話過去真係搏打咩

We connect

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

On9黑警

都無人會過去

戒嚴

同封鐵一樣

你會撚埋啲手足

當正中聯辦係皇宮咁不過即使係皇宮守衛都唔會咁誇張

掂

老實講，我係果頭返工，住得果度得兩類人
一.廢老
二.港漂

都要出港島

去邊再講

你以為

幫我地封埋路，唔駛去了

半山行落去

港島人
邊度要人火速可達

出黎行下街啦

但盡量少消費

We Shall Overcome Lyrics

We shall overcome, we shall overcome,
We shall overcome someday;
Oh, deep in my heart, I do believe,
We shall overcome someday.

The Lord will see us through, The Lord will see us through,
The Lord will see us through someday;
Oh, deep in my heart, I do believe,
We shall overcome someday.

We're on to victory, We're on to victory,
We're on to victory someday;
Oh, deep in my heart, I do believe,
We're on to victory someday.

We'll walk hand in hand, we'll walk hand in hand,
We'll walk hand in hand someday;
Oh, deep in my heart, I do believe,
We'll walk hand in hand someday.

We are not afraid, we are not afraid,
We are not afraid today;
Oh, deep in my heart, I do believe,
We are not afraid today.

The truth shall make us free, the truth shall make us free,
The truth shall make us free someday;
Oh, deep in my heart, I do believe,
The truth shall make us free someday.

We shall live in peace, we shall live in peace,
We shall live in peace someday;
Oh, deep in my heart, I do believe,
We shall live in peace someday.

張相影到好似50年前嗰啲舊相咁

圍城

住上面個居民有冇嘈？

成個加沙地區咁

真正阻街

去time square睇布歐呀
之後可能下去誠品扮下文青
諗下去five guys 食burger 都好
夜啲海濱碼頭嗰邊又可以影下相

我呢 就係西營盤返工嘅
佢地封曬成個西營盤呢 我公司就冇生意做
而家呢 我就好撚驚失業
所以返屋企嘅時候失魂落魄之下唔小心行錯路
會唔會比人告非法集結？

封埋我屋企門口係咪可以告鳩佢？

西環一夜築城，可以拍得住日本仔戰國歷史

西環正式成為軍政府直轄市

細個住均益三期

自成一國 繼元朗國後又一力作

郁d就封哂路
好過自己做啦

一人一鎖頭🔒

西區住唔過

D居民多得佢地唔少

做得虧心事多

痴撚線。

係咪核爆完封鎖線

暗區

popo輕鬆影響經濟, 唔洗我地出手

似係用作圍捕大範圍示威者之用，報哂陣咁，

奉勸大家唔好走去嗰邊

真 仲鬧示威者影響民生
究竟而家邊個影響緊民生

大把人貪個校網好喺西營盤住

818個日幾和平

最後又屈話遊行人仕阻塞道路影響道路使用者係暴徒

大佬你咁封法仲差過818個日

818封得黎有車會俾過

依家係完全過唔到

所以黑警政府做乜都得

多謝黑警，個個禮拜咁玩都唔錯

柏林圍牆

Push

on9

個個星期都申請啦
等西環宵禁

今日真係唔好入去，擺明想等你無路走一網打盡

未到出街
係西區警署出面

加多張新相, 干諾道西!!

佢地佔領完 姐係我地唔洗去啦
多謝popo助攻

似乎真係想玩困獸鬥

西營盤嗰邊巴絲，請問仲有咩街未封水馬？

不送頭！不戀戰！一定磨到同鄰國慶生！十一上頭版啦仆街！

各手足，今日唔係end game！仲有好多日子地方要人！齊上齊落！

612 721 811 824 825

西環極重兵~ 多數海邊(近中聯辨對海嗰面D停車場開停).
上山路(薄扶林道,正街,東邊街)現時可走, 不過好斜.
向東(上環)行大家有經驗唔多講.
向西(堅離地城方向)其實好好走, 好多大廈間行仔小路而且比較平. 不過要散開走. 大群人會慢.

以撤退黎講向東方向除左沿電車路外,可以考慮向荷李活道,高昇街走. 都係嗰句, D行仔多數都係通, 而且水炮唔易入.

盡量離開電車路同干諾道.

大家一定要平安回家.

係入面自由佈防編隊出嚟呀
比起平時封路自己好多 再防反包

簡單D講, 當背向中上環(面向西環)要撤時, 左手面會比右手面安全.